［倉頡］有邊幾個字你成日都唔記得點打？

武 ＝ 一心卜中一
拳 ＝ 火手手
呢兩個字成日都唔記得
應該有其他 諗到再講

兜 ＝ 竹女竹山

藏

兵

率

次次都要打 "機"出 關連詞

藏 ＝ 廿戈一尸

乒乓

率 ＝ 卜戈人十

母

兵 ＝ 人一金

瓜

母 ＝ 田卜戈

竹

瓜 ＝ 竹女戈人

竹 ＝ 竹

麤

Mac 同埋電話都有提字功能
未打晒已經出咗隻字
加埋重「重」掣
已經好少字打唔到

係得 windows 冇提字

屌=尸口中月

伊

牽

壼
壹
好多時係唔記得點寫>唔記得點打